
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Resultado Geral: Branch-Misses}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item A predição de branch funcionou muito bem em todos os ambientes testados
    \item Desempenho levemente melhor no ambiente servidor/HPC (Xeon)
    \item \textbf{Taxa de acerto geral > 93\%}
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{geral_branch-miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%  

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Resultado Geral: Cache-Misses}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item A predição de dados funciona muito bem no ARM, porém degrada e muito no Xeon
    \item Pior desempenho foi no \textit{mergesort} na maior amostra no Xeon
    \item AMD FX teve desempenho relativamente bom. Taxa de acerto > 85\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{geral_cache_miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%  

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Resultado Geral: Tempo}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Pior desempenho no ARM, com o \textit{insertionsort}
    \item Excluindo-se o \textit{insertionsort}, os tempos dos demais são parecidos
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{geral_time} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%  


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Resultado Geral: Tempo}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item AMD FX é o mais rápido no \textit{heapsort} e \textit{mergesort}
    \item Xeon é o mais rápido no \textit{quicksort}
    \item \textit{Heapsort} é o mais lento dos três algoritmos
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{geral_time_no_insert} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%  

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Resultado Geral: Clock}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Em cargas pequenas AMD FX e Xeon não ativaram modo \textit{boost}
    \item ARM só não usa modo \textit{boost} na primeira execução. A partir da segunda todas estão nesse modo 
    \item O clock mais alto do AMD FX o beneficiou no \textit{heapsort} e \textit{mergesort}
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{geral_clock} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%%  

